大量五毛崩潰！快去睇玻璃碎到一地都係！

（停一停）手足家長咪撚幫襯國難五金買口罩

國家五金賣劣質口罩，增加手足有肺炎既風險
咪撚同我講不分化，而家佢係想手足死

可以bookmark 五毛去撚